買唔撚到飛呀！點解唔可以Live呀！

屌你老味，近呢幾年都無試過可以正正常常買到演唱會飛
排隊黨又多，用bot既人又多，次次F5左幾個鐘都係同一個畫面
再者，而家就算俾你入到場，你都會發現勁撚多大陸人，完全覺得自己返左大陸睇show咁，最撚慘就係有時會聽到佢地講”這個歌手聽說很有名”。屌你，我地辛辛苦苦撲飛，佢地就連睇緊咩都唔知
仲有就係而家d歌手獲獲都開廿鳩幾場，屌你老味，係唔係真係要賺到咁盡呀，咁撚有精力？
其實係唔係一定要搞到咁呢？其實如果搞現在直播得唔得呢？個藝人又可以做少幾場，受眾又可以多好撚多，我又真係唔介意俾100-200去睇個Live呀，而定睇場戲都呢個數啦

岩 人地韓國演唱會都會有live
香港永遠都咁落後

咪就係，做一場好撚正既，好過捱廿幾場啦

尾場做live？上次曹君如都好多人睇

曹星如果次係唔係免費咖？

係呀

紅館坐到12000人，當全部都係平飛，一場最少就係350萬收入左右，做20場就差唔多7000萬。企係一場成本都唔少，淨係一日場租都最少56000，仲有雜費。
我地當Live收$150一個人，Target 5000萬就要有33萬人肯俾錢
屌你老味，做一場加live好似著數好撚多wo，搞個全球直播隨時都過100萬人睇啦。不過係要睇下點防止d仆街轉播lor

免費就好難相提並論

概念係好
但你忽略左全世界既華人都係賤種
你唔焗佢地買飛佢地一定唔會用正常途徑買黎睇
要杜絕一樣好難

再講 演唱會呢家野最賺錢係d merch
本少利大唔洗effort
你開live d人就唔會咁因為個氣氛去買d merch
基本上全球樂壇都係靠演唱會收入撐起

我反而覺得應該仲好賣wo, 而家d人睇Live打賞都打賞得咁勁

戲院賣飛live轉播得唔得?

Justin Bieber有做過，完全無問題